{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112036",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 하운드 평택송탄"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_Hound平沢松炭店] Hound平沢松炭店は高品格の休息のためのプライベートテラススパを提供しています。 このホテルは出張や旅行、ヒーリングを望む訪問客に希望するヒーリングを提供する場所です。 特にスイート客室では、まるで露天風呂を楽しむような感じでテラスでスパを楽しめます。 都心でも自然の癒しを感じることができます。 デラックスルームは出張客のためにマッサージチェアやスタイラーも提供し、古い疲れやほこりのついた服も解決できます。 カラオケ、スパなど様々なRoom Typeで自然の癒しと疲れた日常のリフレッシュをご体験ください。 特徴的な施設としては広い駐車スペースとバレットパーキングサービス、高仕様PCとウォシュレット、65インチTV(ネットフリックス、ユーチューブストリーミングサービス対応)があります。 近くにはコンビニがあり、電車の駅としては1号線の松炭駅があり、韓国語で案内してもらえます。 未成年者や身分証明書を持参していないお客様は入室できず、団体の男女同室での宿泊は禁止されています。 スイート客室の屋外スパは冬季には利用できず、カラオケはスイートB/Cではもう営業しておりません。 また、2022年現在、グランピング場は運営しておりません。 入室の際、人数につき追加料金があり、駐車は1室1台のみ可能です。 客室は基準人数2名、最大人数2名です。 ツインルームは最大3名、スイートルームは最大4名入室可能で、追加人数に対する料金もかかります。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは1時間あたりの料金がかかります。 松炭駅、松炭市外バスターミナル、平沢市松炭出張所へのアクセス方法や客室評価など、様々な情報を提供しています。 松炭圏内で良いモーテルをお探しの方は清潔状態と広い客室でゆったりとくつろげるとお勧めし、スナックバーサービスと屋外テラスも良いポイントだと言及しました。 ただし、コンピュータの速度が少し遅いのと夜間スタッフの対応が満足できるレベルではなかったという意見もありました。 また、施設の老朽化により、一部不便な点もあったと述べました。 でも、トイレに備え付けられているコンタクトケースや洗浄液などの施設はいいところでした。 簡単な食事ができるラーメンコーナーもありますが、時間制限があることやリーグオブレジェンドゲームの設置に時間がかかることに言及しました。 その他にはヘッドセットのレンタル、全室UHD 65インチTVの設置、全室高仕様PCとウォッシュレットの設置、全室個別Wi-Fiの構築、全室最高級マットレスとバスルーム施設、様々なイベントルーム、ダイニングスペースと無料、洗濯/乾燥/スタイラーサービスもご提供しております。 すべての車はバレットパーキングサービスを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hound平沢松炭店ではどんな施設がありますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店ではプライベートテラススパやマッサージチェア、スタイラーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店のスイート客室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店のスイート客室では、テラスで露天風呂を楽しめる特典があります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店では、広い駐車スペースとバレットパーキングサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の近くにはコンビニや松炭駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店では未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店では未成年者や身分証明書を持参していないお客様の入室や男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店のスイート客室の屋外スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店のスイート客室の屋外スパは冬季には利用できません。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店ではカラオケが楽しめますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店ではスイートB/C以外の客室でカラオケを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店ではグランピング場は運営していますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店では現在、グランピング場を運営していません。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の客室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の客室は基準人数2名、最大人数2名です。ただし、ツインルームは最大3名、スイートルームは最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店のアーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店のアーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですが、1時間あたりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店へのアクセス方法としては、1号線の松炭駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の客室評価はどのようなものですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の客室評価は清潔状態と広い客室でゆったりとくつろげると評価されています。ただし、コンピュータの速度が少し遅いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の施設はどのようなものですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の施設には高仕様PCやウォシュレット、65インチTVなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店では食事はできますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店では簡単な食事ができるラーメンコーナーがありますが、時間制限があります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の夜間スタッフの対応は満足できるレベルではないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "Hound平沢松炭店の施設はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "Hound平沢松炭店の施設にはコンタクトケースや洗浄液、ヘッドセットのレンタルなどが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 874,
        "QA": 877
    }
}